中排被拉都係一種抗爭方式 唔洗勇武 反而需要勇氣

後排 可以咩都唔做
但都要有被拉或勇氣被拉
速龍黎到 唔會影到你做過咩
但係會好大機會比人打到腫
中排被拉呢個都可以係一種戰略
中排係突擊時被拉唔係勇武 係一種勇氣
鬼叫速龍跑得咁快咩 走唔切係好正常
只要你中排只係遊行示威咩做其他野
砌到冇咁應棍